{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020559",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "평화주택커피"
    },
    "text": "毎週水曜日は休業です。 営業時間は10:00～18:00までで、ブランチ時間は午前10時から午後3時までです。 ドリンクは17:00まで注文可能です。 カフェテラスでは広々としたオーシャンビューを眺めながら、お茶を一杯楽しめます。 カフェはファーストフード店ではないので、新鮮な食材で注文時に調理を進める必要があるため時間がかかります。 ご訪問の際は、1名につき1ドリンクをご注文ください。 外食の持ち込みは不可で、ペット犬の出入りも制限されます。 写真撮りの良いカフェで有名で、カフェとともにオーシャンビューを鑑賞できるテラスがあります。 駐車場は狭い場合がありますのでご了承ください。 メニューはデカフェイン豆の変更時に1,000ウォン追加でお支払いください。 マキアまたは6,500ウォンです。 代表者はキム・ボムス、事業者登録番号は180-18-01483です。 営業時間は毎日10:00～19:00で、毎週水曜日は休業です。 カフェの予約はネイバーで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10:00～18:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブランチ時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ブランチ時間は午前10時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "ドリンクは何時まで注文できますか？",
            "answer": "ドリンクは17:00まで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェテラスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェテラスでは広々としたオーシャンビューを眺めながら、お茶を一杯楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェはファーストフード店ですか？",
            "answer": "カフェはファーストフード店ではないので、新鮮な食材で注文時に調理を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "訪問時には何を注文する必要がありますか？",
            "answer": "訪問の際は、1名につき1ドリンクをご注文ください。"
        },
        {
            "question": "持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "外食の持ち込みは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペット犬は入店できますか？",
            "answer": "ペット犬の出入りは制限されます。"
        },
        {
            "question": "カフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "写真撮りの良いカフェで有名で、カフェとともにオーシャンビューを鑑賞できるテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の状況はどうですか？",
            "answer": "駐車場は狭い場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "デカフェイン豆を注文した場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "メニューはデカフェイン豆の変更時に1,000ウォン追加でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "マキアの価格はいくらですか？",
            "answer": "マキアまたは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "代表者の名前は何ですか？",
            "answer": "代表者はキム・ボムスです。"
        },
        {
            "question": "事業者登録番号は何ですか？",
            "answer": "事業者登録番号は180-18-01483です。"
        },
        {
            "question": "毎週水曜日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週水曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "カフェの予約はどうやってできますか？",
            "answer": "カフェの予約はネイバーで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 475
    }
}